\section{WONDERv2-UML}
\label{a:wonderv2uml}

Zur besseren Lesbarkeit wurde das \ac{UML}-Klassendiagramm auf zwei Seiten 
dargestellt. Die 
Verknüpfungen der Klassen auf der rechten Seite von 
\autoref{fig:wonderv2:uml:1} führen zu den Pfaden der Klassen auf der linken 
Seite in \autoref{fig:wonderv2:uml:2}.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{uml/wonderv2_1.eps}
	\caption{\ac{WONDER}v2-\acs{UML}-Klassendiagramm (Teil 1)}
	\label{fig:wonderv2:uml:1}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{uml/wonderv2_2.eps}
	\caption{\ac{WONDER}v2-\acs{UML}-Klassendiagramm (Teil 2)}
	\label{fig:wonderv2:uml:2}
\end{figure}